要求立刻全民派錢!!!

每一個市民派$20,000

要上繳中央不了

撚有咁多 10000算

派條撚畀你

無出色

派10000，補選投建制。

派左我投共

要派比貪官，每人一億

退稅算啦。唔想派比d毒撚

唔支持你照派畀我哋賤民

咪就係囉 唔想派錢比呢班無做野既垃圾